夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你老母

訓啦傻閪

玩完賓周再飲酒，好暈

訓

點樣可以止瀉

唔食野

冇嘢係個肚都痾 究竟可以痾啲咩出嚟

水

救命

食必利痛

冇呀 食咗喇叭牌 不過冇乜用

知道喇搭緊巴士翻去
對眼就快抹唔開

訓左先
可能訓著冇事

返到去就訓吧